點解平民百姓去叫雞會畀啲女話好污糟？

點解平民百姓去叫雞會畀啲女話好污糟？

相反有名器or有錢人去叫雞都冇聽過話佢地好污糟？

例子:C朗，未聽過有人話C朗好污糟。

有名器有錢人叫過雞仲要大把人爭住同佢地結婚

點解平民百姓咁慘

C朗好污糟

C朗可以用銀紙抹返乾淨個身

Excat7ly 富豪包姐仔就得 普通人叫雞就唔得

有錢人多數玩群p
俾人包養嗰啲
多數都試過一晚幾條仔
咁樣都唔污糟？

啲女好雙重標準

何鴻新